識打工首選一定去打紅店工/藍店工

出糧將政府錢，藍店錢轉移去黃色經濟圈
餓撚死藍絲

靜啦

冇錢賺佢洗請你？

識玩

屬於香港人嘅書店

返工hea做
用公司printer印文宣
公司memo總整連儂牆

所以加入黑警1

大把紅店請好多傭員，你唔做佢就搵大陸人落黎做

有Printer?
有Memo紙?

做飲食仲可以加料比班廢老同港豬